中環和你寫 鼓勵在囚抗爭者

節錄

中環和你寫 鼓勵在囚抗爭者

【本報訊】反送中運動至今逾一年，市民的抗爭活動未因警方濫暴濫捕而動搖，有網民發起昨午在中環ifc「和你lunch和你寫」，20多名市民聚集在中庭高叫「光復香港 時代革命」及「五大訴求 缺一不可」口號，並唱《願榮光歸香港》。有市民即席寫信給在囚抗爭者，鼓勵他們堅持理想。活動於一小時後結束，其間有人揮舞港英旗幟。

市民昨到ifc和你lunch，有人即席寫信給在囚抗爭者，鼓勵他們堅持理想。

「我哋要繼續抗爭」

有市民指港版國安法令香港失去自由，又批評林鄭是傀儡，
。。。。。。。。。。。。
。中共推行國安法，是想恐嚇我哋，但我哋要繼續抗爭，唔好放棄理想。」

有市民寫信投訴法官判案不公，
。。。。。。。。。。
，但光復元朗行動中勸喻警員讓人群離去的社工卻被判阻差辦公罪成重囚一年。